	
1) ¿Las siguientes sentencias de código son correctas? De no serlo, qué error pueden generar?.

	La sentencia "A" tiene un error cuando hace el writeline entre paréntesis debería poner directamente
	(item ) y así se imprimiría correctamente, en cambio si lo imprime así está tratandode usar un número
	 como índice


2)Defina brevemente qué son y para qué sirven las expresiones lambda. Escriba una expresión lamda que recorriendo un listado de enteros devuelva solo los mayores a 8.

	Una expresión lambda es una expresión que devuelve un método es un método sin nombre que sustituye a una instancia de delegado.
	El compilador transforma una expresión lambda en un delegado.

	list <int> mayoresA8 = Numeros.findAll(x => x.valor < 8);

3)Escriba un ejemplo corto de un método que calcule una suma y reciba como parámetro por referencia la variable resultado. 
  El método debe retornar un booleano que indique si los números eran iguales o no.
	public bool suma(ref int resultado)
	{	
		int resultadosuma= 1 + 1;
		if(Suma == resultado)
{		
			return true;
}
		return false;
	}
	
5)Si tengo el siguiente código
	D- ninguna es correcta


6) Defina el concepto de polimorfismo y aporte un ejemplo relacionado al concepto.
	Hablamos de polimorfismo cuando definimos diferentes clases que tienen metodos
	implementados de forma diferente, existen tres tipo de polimorfismo: por herencia,
	por abstraccion y por interfaces

	EJ
	public class Iprincipal
	{
		void CargarCliente (string nombre, int DNI)
	}
	Public class Principal
	{
		public void CargarCliente (string nombre, int DNI)
		{
			Cliente nuevoCliente = new Cliente();
			nuevoCliente.Nombre = nombre;
			nuevoCliente.DNI = DNI;
			Clientes.add(nuevoCliente);
		}
	}

7) ¿Qué se entiende por desarrollo en capas y que beneficios trae al desarrollo de aplicaciones?

	La separación de código permite que puedas un equipo en x lugar del mundo pueda hacer la parte la lógica
	y otro equipo en otro lado la parte de winForms. Esto vuelve al programa más dinámico para un equipo de
	desarrollo y más estructurado.

8)¿Qué diferencia existe entre sobrecarga de métodos y sobreescritura de métodos?
  Ejemplificar describiendo una situación/enunciado (de no más de un párrafo) en donde aplicarían estos conceptos.

	La sobrecarga perimte crear mas de 1 metodo con el mismo nombre pero con distintos argumentos, se debe diferir en el tipo de parametros que recibe
	La sobreescritura es la forma por la cual una clase que hereda puede redefinir los métodos que hereda de su clase Padre
	de esta manera puede crear nuevos métodos con el mismo nombre de su superClase.

	Un ejemplo de sobreescritura puede ser en una clase abstract donde necesito que los hijos de la super clase
	hagan diferentes calculos o devuelvan diferentes resultados, por ejemplo tenemos una clase persona en 
	una empresa y necesitamos un metodo que calcule el aguinaldo sabiendo que el calcula varia si la persona es
	gerente o empleado. 
	
